大家出/回post 屌人前 唔該諗一諗

究竟你屌完之後對件事有無幫助？
會唔會搞到有兄弟搞到比人分化左？

今次成件事成功既因素係因為
團結 唔分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力

要團結呀